買樓好易架姐，係廢青先無首期

我屌你啦 政府 ，屌埋你班議員，日日鳩up轉移視線，呃飯食。係香港做中產就最慘啊

有無做過咩實際嘢去阻止樓市價格上升到不合理水平啊屌

香港人唔需要福利啊屌！！！
D福利落曬D大陸150隻既袋

我地需要既係限制！
（1）需要租金管制，先可以壓抑樓市
（2）需要限制新樓既建築面積，唔可以太細
太細唔人道，二來可以防止發展商不合理推高樓價

例如：佢知道你負擔到600-1000萬，如果唔限制面積，佢會起100呎樓賣700萬，咁樣一來又推高呎價。

黑心至極！

800萬買300呎

屯門菁雋「龍床盤」 128呎細絕新盤 網民﹕衰過公屋 但平過兩球都搶爆

精盡？！！ 係咪意思細到淨係夠放床，最多可以做砲房私竇？

負評係咩心態？

係咪大地主所以負評？

我同意d 樓唔應該太細

有見地

十年前做文員都俾得到首期，而家冇4至5都唔好諗買樓

賣左兩間咋

-屯門
-籠床盤
-柒名

賣左果兩間仲要係兩房，開放式冇人要

名柒就見仁見智，但佢位處屯門，仲要整劏盤，仲要賣到咁貴，搵鬼買咩？叫鄧生自己買飽佢

正常啦，市區開放式先有市場

有呀

睇錯係New York sor

原來有 Maximum Base Rent

一講Rent control , 兒連啲地產打手無人理樓豬 , 之前仲有啲POST 話你有儲錢就買到, 咁大家樂半年買1蚊飯咪可以收哂其他餐廳皮啦 , 同咪香港無襲斷法 , 所以香港唔應該有居留權 一個個黎依到揾完著數都拍拍PAT 走

正經post 無人理, 所以話個肥仔POST 講得啱 2年 FULL PAY 買到樓係咁千幾萬好少ja

租乜撚野管，乜撚都管，管埋你生養死葬好冇？

計我話
1.自由開放土地用途
2.農地起樓搞掂
3.工廈住人
4.跟法國咁，開放按揭門檻，全部樓5%首期
5.將金管局同聯匯取消
6.定期收回及拍賣土地

自由社會先係最正

咁你知唔知紐約得5%人住到公屋?

個問題係loss control , 睇下大象工程就知 .

同題目有關係?

咁你覺得點解決

搞空置稅咪得 正苦一早都唔搞怕影響有關人士利益
用800萬買樓不如去成世旅行好過，去享受下，仲諗住供樓

收租業主討論區

月租3~4萬好平

3-4萬租到幾大

300 尺

寸金尺土

個個都話供樓易但好似唔記得仲有仆街管理公司

雖然係2015年，但年年咁升返管理費都好難唔加

其實咩叫合理水平。。。

自己買到先合理

其實無得住既人多 定 有得住既人多。。。。

個問題係going concern ，依代2 年full pay 買得起下一代都收皮,當現兒登個個fg 60~70k 就另計, 仲未有解決方法

唔好再諗租管啦

政府係一定唔會重推租管

下一代等上一代百年歸老讓返間祖屋出嚟

其他唔講 果兩個提議幾好